有幾多人年初一會照沖涼洗頭先出街

：會
：唔會

沖走衰運

啱呀

傳統一直都係咁 唔明點解叫人唔好沖涼

原來有呢個傳統?